A sure win 只係簡單既博弈問題 點解咁多人錯?

只要套用以下rules 就可以得出結論
1. A 係 B 出2 之前永遠只出單隻, 首隻必定出3
2. A 出牌由細打到大
3. A 既Ace 一定要用黎打6
4. A 既2 一定要用黎打2
5. A 打左2 之後就一直出pairs 直到完結

留名待笑

[拋磚] 寫左段javascript去試A定B贏

#155

超簡陋code B必勝(如果無bug既話 我唔保證無bug) ching你試完話我知結果

咪撚煩啦屌 幾十萬個post

無人叫我睇麻
我係要入黎屌你地老母

仲黎？ 就跟你rules玩
3pass
42
2pass
pair... 你a4 點過我26

博弈 請賜教

A:3
Bass

變左個icon lam ass

B pass到 A出第一隻K
B 2
If A 2
B 6 A K/A
B 2
B win

If A pass
B 6 A must 2
B 2 B win

A點贏呢？

算啦 仲鬥乜撚野
聽日起身番工啦
仲 A乜鳩
A撚都柒左咁多次 仲A喎
你真係 唉

博你老味咩
最基本畫番個decision tree 用下backward induction都唔得 仲話A

B可以用2打你隻4
我發覺人正係想睇到自己想睇既野